覺唔覺巴士下層長期有陣味？

酸酸宿宿好撚難頂

臭膠味

真心？

廢老廢中味